I say one two three fall

You say one two free fall

買牛危險這麼多 買熊賺得那麼多

慶幸曾經一起沽空過 至少你跟我

Trump 有野講

President Donald Trump on Thursday said he has an "excellent" alternative to a possible trade deal with China, as Chinese officials are set to meet U.S. trade negotiators later that that evening in Washington.

"Our alternative is an excellent one," Trump told reporters at the White House.

郭富城嘅弱?

升返晒啦

唔跌點入貨....

I say one two three more

記住傻閪這麼多 以為銀彈好撚多

慶幸曾經一起輸鳩過 至少三百個

高手如雲

高質